[Ever17] 2017年梗係要回顧下呢套野

全年齡遊戲嚟
好撚高汁
呢套野劇透死全家

之後就整套劇透完都冇用ge R11
真心神作

一個講述社畜復仇之路的故事

想問下
n7同r11有冇補完到d e17拋出嚟但冇解釋嘅設定?

原來已經到左2017年

好懷念的一隻game

咁都比你提番起
我2016年1月玩既

劇透死全家
R11其實我都覺得幾正,上網搵左好多睇法,不過好似仲有D野解釋唔到

唔劇透...咁呢個post係用黎傾d咩架

講幾條友被人困住左係海底點樣逃生

設定其實大部份係晒N7
R11 冇咩補過 因為本來都唔係設計做INFINITY系列
只係老細覺得掛infinity 名好賣D
中澤工就鳩流流咁加左少少設定落去
但抹左果D設定唔會影響整個故事

正常 因為特登設計到唔俾最後一塊砌圖你

我覺得最神係鶇條線 你知道______嗎?
同埋有個BAD END又係好正
反而last個條線比想像中悶
呢個POST係咪唔比劇透? 打底線算

田中優美清春香菜
無good end

正日

係囉 其實佢true end是咪仲鍾意武

係 360 版有佢good end

ching有冇玩過never7 rmb11 ，想搵新game玩填補空虛

R11 睇你接唔接受到 如果要好完整ge故事就唔好濟啦
黑白熊V3 條橋有D似佢

睇你鐘唔鐘意接受遊戲制作人對玩家的"惡意"
如果OK ...... 就好值得一玩
畢竟呢類game唔多 一陣玩大左就好似KID咁 infinity 系列收皮+公司執笠

惡意? 咁我有興趣左
雖然始終喜歡大團圓開心結局game多d

R11唔係果樣野來

俾你玩到"結局" 又如何
劇透晒都唔會影響到制作人ge"詭計"

如果自問對劇本接受度高ge就試下